...실망했죠?
네?
얼마나 웃겼겠어요. 35점짜리가 누굴 가르친다고.
아닌데..
아뇨. 제가 생각해도 좀 그래요. 근데 솔직히 저 공부 그렇게 잘하는 편은 아니지만 이번엔 영어가 너무어렵게 나와서..그런 점수는 첨인데..
그래서 앞으론 저 안 가르쳐줄 거예요?
네?
준혁학생한테 배우니까 훨씬 잘하겠던데..안 가르쳐줄 거예요 저?
나같은 놈한테 배울 게 뭐가 있다고..
왜요.give send tell teach show lend은 to~ buy make get은 for~ ask beg inquire은 of~~ ..
이거 연습도 많이 했는데..검사한다 그래서..
...
앞으론 안 가르쳐줄 거에요?
...
앞으로도 저 좀 가르쳐 주세요. 부탁이예요 네?
...배울건 없겠지만..누나가 원하시면..
아..다행이다. 잘 부탁드립니다. 선생님.
아..거 선생님이라고 좀 하지 말라니까.
왜요? 선생님이라서 선생님이라 그러는데.
아..진짜.
같이 가요. 선생님.
하..
